{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045990",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 G7 BOUTIQUE HOTEL"
    },
    "text": "2022年08月にグランドオープンしたG7ホテルは総客室数28室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っており、客室利用案内はもちろん、新型コロナウイルス感染症対応のために毎日防疫を実施しています。客室の寝具は絶対に再利用せず、消毒と衛生管理に徹底的に気を配っています。客室は2名様用で、追加料金をお支払いいただくとツインルームをご利用いただくこともできます。邪魔になる行為は退室を要求する場合があり、出入り時に身分証明書を確認します。駐車は1:1に指定されており、駐車が困難な場合はスタッフがバレットサービスを提供します。客室予約の際、プレミアム客室はホタルネ専用駐車場をご利用いただけます。感性カフェやグルメ、周辺の観光地やゴルフ場など、様々な情報が周辺にあります。訪問者のレビューによると、静かで清潔な宿であり、駐車スペースも広く、社長の親切なサービスに満足しているそうです。ただ値段は少し高い方で、清潔状態やバスルームの掃除状態に改善が必要な点があります。全般的にはすっきりとした居心地の良い宿として評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "G7ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "G7ホテルは2022年08月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "G7ホテルは総客室数28室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "G7ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "G7ホテルでは新型コロナウイルス感染症対応のために毎日防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室の寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "G7ホテルでは客室の寝具は絶対に再利用せず、消毒と衛生管理に徹底的に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室は何名様用ですか？",
            "answer": "G7ホテルの客室は2名様用です。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルでは追加料金を支払えばどのような客室を利用できますか？",
            "answer": "G7ホテルでは追加料金をお支払いいただくとツインルームをご利用いただくこともできます。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルではどのような場合に退室を要求しますか？",
            "answer": "G7ホテルでは邪魔になる行為があった場合に退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルでは出入り時に何を確認しますか？",
            "answer": "G7ホテルでは出入り時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "G7ホテルの駐車は1:1に指定されており、駐車が困難な場合はスタッフがバレットサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルのプレミアム客室予約には何が含まれますか？",
            "answer": "G7ホテルのプレミアム客室予約ではホタルネ専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの周辺にはどのような情報がありますか？",
            "answer": "G7ホテルの周辺には感性カフェやグルメ、周辺の観光地やゴルフ場など、様々な情報があります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの訪問者のレビューによると、どのような評価がされていますか？",
            "answer": "G7ホテルの訪問者のレビューによると、静かで清潔な宿であり、駐車スペースも広く、社長の親切なサービスに満足しているそうです。ただ値段は少し高い方で、清潔状態やバスルームの掃除状態に改善が必要な点があります。全般的にはすっきりとした居心地の良い宿として評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 633
    }
}